[薄扶林大學] 我條女無啦啦話聽日1230要去搵happy伯 係咪帽左

原來我聽錯
係1230去Happy Park

大家聽日開學日
一齊幫手痴返個連儂牆啦

到時仲有學生組織派明信片同搞活動

詳情睇返依到

落堂就去寫
無藉口話遠啦

12位被送中手足有一位係港大學生
有時諗起返學嘅時候可能同佢擦身而過

大家聽日見

唔想做黨大/中國香港市第一人民大學

自推十下

1

2

3

推

4

5

拉

6

HKU 見

7

8

9

10

但你推左

係咪真係想拉先

推拉都好

應該係帽咗

我好愛我條女
最多三人行啦